獅子座男仔隱疾？？？

小弟係隻近處女既獅子 成日拍拍下拖都會好快就冇左果種感覺 但係岩岩一齊既時候又會好想成日痴埋一齊
有時候會覺得自己好廢 點解成日都一齊左冇耐就會覺得人地煩 唔再想繼續
究竟係我既性格問題 定係呢種獅子都係咁
成日覺得好似好對唔住人咁 好辛苦
利申：認真的 唔係申未遇到幸福既巴打絲打...

獅你老母子咩 戇撚鳩星座撚

[quote]獅你老母子咩 戇撚鳩星座撚[/quote

有時候講d野真係好準啵但係

無付出，無投入，關咩星座事，你只係愛自己多d

乜撚野隱疾呀 生cancer呀？

算鳩數啦你 自己廢就賴落啲on9星座到

咁大個人試下唔好咁撚戇鳩
我雙子都似你架

收皮啦咩星座都會咁㗎啦on9

我都係

利申近關愛座嘅雙子

樓主自己垃圾，唔關星座事

論據：我獅子座但無樓主嘅煩惱

之前有個獅子男友同你一樣，但佢之後會扮死狗認錯

hi auntie 唔好屈晒d獅子座男
同成龍有咩分別